到底競價時段係點玩

已經google左大量網站
都係唔明競價時段係點 同埋競價限價盤點用
有無人指教吓

落場玩一次就識

推

睇落好伏
同埋成日話我超出價格

直接㩒競價買入咪得囉！

競價唔限價
即係有貨就排隊追/放 不問價
競價限價就限住價追/放

9:00-9:15可以落競價限價盤，9:15-9:20只可落競價單，9:15後所有落盤唔可改唔可撤。
競價時段所有成交按開市價成交，開市價係競價時段最高成交量配對到既價。
如果開市價比你落既限價盤差就會成交失敗，等開市自動變限價盤。

好似個價會差好遠

勁假時段

想問吓 指定價格等同或高於最終 IEP 的買盤，或指定價格等同或低於最終 IEP 的賣盤 有機會可按最終 IEP 進行對盤。
即係有可能會買貴/賣平自己定果個價？

即係可能比大戶操縱
可唔可以講吓競價限價盤點對盤

見好多人都咁講

唔會..

其實句野係咪應該調返轉 買同賣
但見好多網都係咁 無理由打錯

無打錯 你睇清楚佢寫咩

其實係咪同限價盤一樣

有返咁上下年紀的投資者或會記得，競價時段曾被指為大戶的造市工具，被譏諷為「勁假」時段，一度被取消。但港交所於2016年重推競價時段，引入波幅限制和隨機收市，以集體競價方式決定股份收市價。

競價就唔好Set 價啦

好似年初五開市一競價即沽

大戶專用 散戶可以收皮